---
layout: mechanika
title: "230606 - Techniki: Unikalizacja i Paradoks"
---

# {{ page.title }}

---
## Autorzy

* Autor: Żółw
* Projektanci: Żółw, Darken

---
## 1. Purpose

O czym warto 

---
## 2. High-level overview

nie warto opisywać tego co nie jest ważne

"crazy cat lady" nie jest ciekawe, "crazy cat lady on a spaceship" jest.
"dama w niebieskim płaszczu" - płaszcz nie ma znaczenia. "dama w niebieskim płaszczu" jeśli jest jedyna w takim płaszczu - ma znaczenie.
    skup się na tym co ważne

---
## 3. Unikalizacja

## 4. Paradoks

## 5. Jak tego używać

